求各位連登仔唔好放私怨上嚟

見到隔離IG Post，係到笑人豬扒扮上菜
都成700幾正評
笑笑下就開始有人放私怨
令我諗起中學一位同學

細個中一唔懂事 覺得嗰位同學煩
一大班同學排擠佢
平時搞埋啲嘢玩佢 去食飯個時行行下跑去
大概去到中三 開始有側懚心 覺得佢有啲慘
一同佢講嘢 佢就好熱情咁講好多嘢
但我唔識點應付 所以最後冇理佢

慢慢我覺得有問題 慢慢我開始唔合群
慢慢我變咗做食飯俾人賴低嗰個
我終於明被排擠 欺凌係咩感受
同學玩我 我要扮唔知 扮On9仔
因爲我知講出嚟後果更慘
我每日都好驚返學校 好似無時無刻都有人講我
食飯每個人都有圈子 避開我
我每日就要戴住面具 扮無事扮堅強
因爲我知老師唔會幫我 屋企人亦幫唔到我

我每日嘅生活就係諗好想自殺 好痛苦
到中五 六個時 當年位同學已經癲咗線
每日小息係走廊跑住大叫 共產黨殺到嚟啦
係 係好笑 但係我眼中佢只係想人注意
我唔知佢係真癲定假癲 但係我唔敢幫佢講嘢

我心入面好內疚 我好似做咗整癲人嘅幫兇
因爲我初中都曾經做過呢啲嘢
我唔可以扮好人 我好辛苦
我畢業之後到依家都仲有陰影
唔算有社交障礙
但一有問題就覺得人地係講我
我冇辦法識真心朋友

連登係一個好地方 好似我咁 唔需要負責任
就可以抒發我感情 如果冇網絡
我諗香港會多咗好多墳墓
正正係我曾經生活係咁嘅環境
我明白人類社會就係咁
斷唔會因爲我篇文而改變啲咩
細個嘅我地就係人性最原始嘅一面

好簡單幾件小事 其實會對人做好大傷害
我地成日懷緬舊香港
撫心自問我地又有冇舊香港人嘅品德
希望個700幾位正評嘅巴絲打們
係笑之前 諗下你笑得好輕鬆簡單
但人地就要背負由細俾人笑醜笑到大
都要自信生存落去嘅壓力

我唔求大家唔再有歧視 差別待遇
但係你可以做嘅就係唔理佢 放低手上嘅刀

有感而發 吹吹下離題 唔好意思

真架
我到依家都唔知佢真癲定假傻
但係我好內疚
根本係成間學校逼成
學校係社會嘅縮影

唉，説時遲，那時快
個IG Post已經飛上900正評
人性

唉

呢到係連登，你估高登？

所以連登仔真係垃圾中既垃圾

總要係所有野度搵殘缺

加以取笑

完全唔比機會任何事有 2nd chance

但佢地自己都係一樣 出到去自己一樣係狗公 買淘寶 對權貴跪底

但上到黎就成個判官咁

其實佢地比任何人都無自信 因為自己都睇唔起自己 所以睇其他所有野都唔順眼

但ig啲女真係過度自信又當正自己女神
先會影依啲相同打啲懶感性/文青文
根本就想引人注意

因為個社會都係咁
而呢到可以匿名，令到佢地可以係到講咩都得

咁又點呢？
我唔係捍衞佢地
但女仔後生自信發下夢有咩問題？

人生得一次 點解唔放過人
人地想做咩就睇唔順眼
要拉人落嚟 要佢死 要通天知
要佢永不超生 要佢有情緒病
然後講抵死 唔可憐
佢哋係雞

你啱 佢哋想人注意
咁你咪唔好留意佢囉
點解無情情要批鬥佢地呢？
佢哋冇做錯嘢喎

先知

係女都覺得自己靚㗎啦
有自信得嚟都唔好自我感覺良好啊大佬

想同fd分享咪set非公開囉
post得公開預咗有人睇
其他人睇到講自己感受都要顧及佢心情啊
接受唔到咪唔好公開囉
又冇人迫佢地嘅

完全同意

都係個句啦
我都有講唔係要個世界冇批評
但唔好下下都要人死
你可以唔鐘意佢 但唔好咁就擺上論壇審
set公開 多followers 唔等於要俾擺上去論壇公審
特別係一個多人睇嘅論壇
佢哋唔係公眾人物
你話kol YouTuber model 我都算
點解要擺私怨？

巴打你都有道理
唔係kol youtuber等公眾人物，的確唔太應該放上黎
但係這裡是連登，上兩登勿認真，你知道的。

p.s. 我冇參與過

明呀，人性嚟嘅
好多嘢做做下笑笑下就會行偏咗
當中嘅痛苦真係被害者先知
連登咁多人睇其實好難唔知
唔知啲完全係私怨被Po嘅女仔
上連登見到成千人望自己個樣
仲要俾人附和話樣衰係點諗

免得我令人誤會
幫隔離Post澄清返冇人話佢地係雞
係連登太多類似Post
令我有呢種感覺

好多連登仔觀念好恐怖，
覺得唔係靚女就唔可以影靚相放上網
唔係靚女就唔可以有自信，
然後覺得Set公開就預咗畀人放上網笑

根本一個正正常常嘅女仔樣都俾連登仔話柒，
成班好似家婆睇新抱咁吹毛求疵

男人老狗就做家婆咪仲柒，
如果女嘅笑埋一份更加唔洗講，
十成十唔抵得人地果啲八婆黎

佢地唔明Po張相上嚟係究竟係幾有殺傷力
我中學廿幾人都可以咁恐怖
成過千人笑自己 睇自己
唔知入面有冇自己朋友
唔知係咪自己朋友Po
仲要唔可以回應
如果唔小心睇到真係可以搞癲人
以前舊登放人相 通常係好大件事
或者條友好串 都情有可原
但借機Po私怨 仲覺得好小事 佢哋要預咗
希望他朝君體也相同
我真心祝佢哋早日體驗 香港會更好

明明果啲女仔都冇做過啲嘜，
純粹因為係連登仔眼中「唔靚」「醜樣」就俾人放上黎公審，
對當事人做成咩傷害佢地係唔會理，
根本成班連登仔網上兇狠現實就碌撚。

連登有堆咁嘅人，所以永遠都冇以前舊登咁高質

外表係天生，靚唔靚唔到我地決定，
點解要用天生、我地決定唔到嘅嘢去劃分人？
唔靚就唔可以扮靚？唔可以影靚相？
唔可以有表現慾？
唔靚就唔可以有男朋友？
唔靚就代表一定要成世低頭做人？

但係連登仔平時又成日怨天怨地，
怨自己出身唔夠其他人好就俾人歧視，
覺得呢個社會唔公平...
但係呢堆人明明就成日係網絡做緊一樣嘅嘢。

成班男人圍爐係度網絡欺凌，去蝦班女仔，
真心覺得又肉酸又冇風度

以前工作關係接觸過好多真係靚嘅男士女士，
佢地觀念覺得美貌係父母遺傳，唔關自己事，
俾人讚靚其實唔會特別開心
所以呢類人唔會用外貌去批判人，
因為根本毫無意義。

佢地批評人外表醜陋(雞蛋挑骨頭果種)，
但係自己本身就內裡醜陋
(隨時果度九成笑鳩人果啲，自己都唔係好樣）
(如果論壇有笑鳩人外表要自貼，99.99%連登仔女收咗皮唔出聲）

果d 真心樣衰wor
特別係果件yuhusummmm
😂😂😂買like 都唔好咁明顯啦
仲要次次都係果幾個打手上黎吹奏

認同樓主所講

如果佢唔癲都唔會俾人放上黎
如果佢無受傷害因為連登仔有惻隱之心
佢出社會一樣死路一條

你根本都唔係被害者 都話想自殺
好似係你痴線多啲

原本我都係理性討論
你真係痴線
當正自己判官
你邊位呀 唔審人仲叫可憐
你呢種人狗也不如
希望他朝君體也相同啦